呢個Facebook page養貓嘅人到底有幾仆街

見到啲留言話要分開啲想扑野無貓
好登隻貓可憐